走啦無人性架

唔走有用咩 用經濟制裁啦

Blocked, thx

blocked